福布斯中國100名人榜公布

「福布斯中國100名人榜」今日出爐，由主演內地超人氣科幻電影《流浪地球》的演員吳京登榜首，其票房僅次於他自導自演的《戰狼2》，隨後有黃渤、胡歌，其餘十大入榜藝人以次序為徐崢、周杰倫、沈騰、周冬雨、組合TFBOYS成員易烊千璽、楊冪及吳亦凡。

今次百大名人榜亦有香港藝人上榜，排最前的有陳偉霆（23位），再以次序有GOT7成員王嘉爾（40位）、古天樂（51位）、郭富城（56位）、成龍（69位）、張學友（74位）、鄧紫棋（77位）。

至於憑2018年的內地宮延劇《延禧攻略》爆紅的吳謹言都順利入榜排第65位。最為港人熟悉的還有彭于晏（38位）、李榮浩（49位）、章子怡（54位）、李冰冰（76位）、舒淇（90位）、羅志祥（99位）。

證明的士佬都勁過真勁夫嘅強姦龍

陳偉霆（23位）

我棋咁低

55位 武磊

牙友得74廢撚到

藝人定名人

有無搞錯吳磊都無

who?

榮登最勁奶共港人

我條仔

個榜點計

成龍美國人喎